[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (72) 兔孩子金道榮Kim Dobby生日週應援區

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA)BEST MALE ROOKIE SPEECH & FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!TR12!

[TREASURE STUDIO] EP13 - 트레저, 캐릭터가 되면 얼마나 귀엽게요? TREASURE'S THE CUTEST WHEN THEY'RE CHARACTERIZED!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

正皮一樓
每日投MAMA
每日投票完再投票然後都係投票

榮b留名

榮榮嚟喇..

榮b生日週lm

又多對 返工時間唔好拍拖啦

榮B LM

榮B大撚晒週

我可以係度留成日

[TREASURE STUDIO] EP14 - 우리 같이 잘 키워봐요. LET'S RAISE THEM TOGETHER!

榮bb lm
刷爆ig生日廣告

榮b生日梗係帶佢嚟留名
上面係榮b 下面係仁榮

頂 點解可以咁眼利

帶仁榮b黎lm

今日帶榮b嚟lm先

搵到原兇喇, 不推呀傻奎

點解置頂嘅...

有聲, 12個暖男..

頂, 錯post..

錯post..

唔係喺公海...

som榮lm

呢個post 好幸福呀...全部都係榮榮...

想篤榮b塊面仔

佢已經係我手上

True friend

Trued都ok

好老土

遲咗不過QQ榮B lm

月光絲都對榮B有興趣

其實大家對12個都有興趣

因為佢差唔多生日…同對住十二隻都好有興趣

我頂
我想去日本了

芳典都唔喺日本

挾持佢屋企人

由細到大都係黑社會大佬

Cls我中學冇啲咁嘅師弟

好青澀

異父異母呀

我又何嘗唔係

牛仔見到女:

牛b:唔好搞我

牛b: 你唔好過嚟呀

頂

牛姨留名
祝仁榮越大越仁

芳典摸少大哥一陣都唔得
二哥摸少馬屎一陣又唔得

估唔到會搵男Model賣周邊 個男Model都生得幾中性 可能係揀嘅原因
連耳環都Unisex？

但今次係咁多次中最貴嘅一次
大家會唔會照去馬？

見字投票MAMA

冇耳窿加上風樓衞衣唔太啱我style
果斷skip

Skip咗 好驚自己後悔 諗住買少量
但其實我都淨係儲 唔用

正專同TRUD週邊見

佢哋啲小動作真係多到

有啲想買耳環

我都係，但耳隆好似埋咗，再釘過先

我都係 有衝動令一個冇耳窿嘅想釘耳窿然後買

香港男仔穿牙又係mk

*耳

係我見到男仔出第一反應都會話佢mk從來男仔釘耳窿淨係接受韓星 仲會覺得好型 香港不了仲有見到個價錢 我都係收皮先窮撚表示俾唔起

宜家先見到芳典耳珠咁大

講到尾其實都係睇樣
靚仔咪OK

我有啲男仔frd 都有耳窿，其實幾好睇

啱雖然仲未見過香港男仔穿耳型嘅

係尤其見韓星隻耳釘幾粒嗰啲好型 好好睇 搞到我都想釘埋一份

我見過 係真係型嘅 不過戴晒口罩唔知樣 睇眼係靚仔 身高都高 但覺得mk

真係貴到過唔到心理關口

重點係本身我唔好戴飾物

痴線好近

啲鬚都見到埋

手機影都咁好睇

想俾佢用鬚吉

話說佢哋12隻係咪個個都有耳窿入得yg就要釘?

正常韓星都有？

傻奎好似無⋯佢好似都係夾

可能佢哋練習生時期都斗緊mk

真呀 皮膚勁好

想試下夾個啲款YG plz

咁高難度 要面貼面喎

二哥釘過 後尾發炎就冇再釘

想同佢面貼面影相

用手都得
唔介意面

竟然同樓主都有撞嘅一日

我自己追開有耳窿嗰啲偏向係自己之前就釘咗 而唔係公司話釘嗰啲 因為當中都幾多冇釘

點樣用手拉長啲鬚hi落你塊面度？

其實係增加自己做fashion brand嘅potential
可以多啲飾物揀

如果耳珠厚會成日甩

冇記錯嘅話 潭仔係咪俾人爆過佢中二病時期踩住板入練習室好型咁say hi

用手摸佢啲鬚呀
有冇咁難諗

屌 冇嘢原來講緊用手摸啲鬚

係呀 我諗可能都應該係yg比較着重fashion方面所以會叫大部份人都釘(?)

唔小心暴露咗自己係on9仔

佢同傻奎好似仲有啲中二病時期牙齒印

睇Orange 就知邊個有釘邊個冇喇
有嗰啲戴曬同款耳環，無戴耳環=無釘
好似得傻奎二哥牛仔無戴

牛仔係咪冇?

應該都會睇自己意願，唔釘可以夾，有啲夾嘅耳環都幾靚

打交？

唔好同我講你哋無留意佢哋啲耳環

真係冇

可能好似二哥同傻奎懶型咁逃走唔上堂
：喂我釘耳窿喎 你唔係淆啊？
：淆咩啊 釘耳窿咋嘛有幾痛啊 我聽日就去釘

唔知呢唔記得邊個生日直播講過

好靚喎佢哋啲耳環

屌有畫面感

好想知 想恥笑

可能因為冇釘所以冇留意 淨係留意到佢哋啲樣

笑撚死諗到你用手扯佢啲鬚黎你塊面個畫面

頂你有畫面

tmap睇係清一色圈圈耳環

好似就係潭仔生日直播 但無講到咩牙齒印

唔係我呀係樓主

我第一下都係想像呢個畫面

好鍾意j啲仔帶耳環 仲帶得好睇過女人

乜料
正常都係用手你哋咁暴力

懷疑係贊助，尹少嗰款連戴兩個耳窿勁靚⋯以前想買呢啲款，但勁貴

係，Orange 尹少嗰對

我鍾意睇啲一條鏈連住兩個耳窿嘅 好好睇

我想搵啲純銀細圈但搵唔到 成日戴戴下就變黑好煩

呢啲都靚

以前就易搵，依家懶多花臣⋯
我以前都有幾隻銀細圈

我記得唔知係blueroom 定邊度見過器官帶心心耳環又係好靚

我又focus咗人

好似係fansign

我地get錯晒做你用隻手達到面貼面嘅效果

要幫樓豬消下毒

癡撚線，呢對耳環唔係個個襯得起

係成個腦得返面貼面

尤其係男仔

真係勁靚好想get同款

係呀..想搵最簡單隻款都難一係勁粗勁大 一係死都要加幾粒鑽

第一次就睇到喇
仲特登停低望係咪真係無戴同埋睇係咪同款
有啲係粗幼大細圈唔同

唔靚咩，對耳環

我會為佢重新穿翻耳

佢哋帶乜柒都靚架啦靚仔大曬

靚啊 不過前面三條嘢嗰個要襯埋衫先襯到

真啊求其lup件頹t都靚仔

真係好憎好多鑽

真 想像下同一隻耳環搭落睡衣奎同紅黃綠燈pe衫榮度

都係，唔可以鳩戴⋯
佢哋好似係呢個MV 先咁多人戴曬耳環

你哋好衰囉，明明個MV 個個側曬個身就係想你哋望個耳環，你哋都唔留意

我有望架

我都係

focus咗係佢地把聲同個深情忍笑樣度㗎嘛 而家即刻去望返對耳先

睇多兩次會覺得似賣耳環廣告

再睇先發現我冇意中有留意過 個陣心諗個十字架真係得啲韓星先carry到 現實中望到人带應該覺得勁cheap似中學低f係旺中買個啲咁

佢呢款好似陪人行名店見過

氣質問題⋯

畫家奎加耳窿奎

無啦啦彈個姜濤

日本韓國人面冇咁扁

佢orange 度似無穿過耳咁款，但呢兩張又唔似夾

應該夾 但佢戴咗真係個樣又有加乘

成日三更半夜都會摷番tb奎出黎睇 真係正到暈

我都想問奎仔攞contact

真係走去睇翻

榮b真人留名
冇上成個月 一上就係榮b post會否太幸福

榮榮，好掛住你呀

好羨慕 一定係著得太頹人哋唔覺佢係藝人

miss你

著得頹都係靚仔..

返嚟啦終於

潭仔教你女是點溝的

似鳩, 好多人估緊..

24 Nov data

經過師姐一役之後
我明白到就算銷量數據有幾高都冇用

問題係輸曬嗰20%都好, 都係十二隻最高分
不過高分失獎= 另類宣傳..

是旦喇, 反正韓國所有獎都好TVB...
投足無獎都無計
反正有獎啲人會話: 買翻嚟
冇獎又會話廢..

啲原po係站姐黎

咁都有著落 幾好

怪物新人

呢個係講mama?

MMA..
MAMA唔係後日..
MMA係咪得一隊Roty

唔似會預錄

佢打MM 勁confuse但應該都講緊MMA 係呀冇分男女 得一隊

又AR？？係咪又好似之前咁放佢哋喺草地跳舞

唔怪得公海串啲人唔投畀12隻喇...
但都唔係少好多啫

都差成10萬咁不過都係我哋贏

唔知呀...不過希望佢哋落咗台可以戴口罩..

我依家淨係知mama星期日播 其他都唔知係幾時

韓國local 票預咗無第一..
唔係包尾就夠

係呀, 潭仔仲要考試,好似聽日..
依家韓國零下, 又係流感高峰期
好擔心佢哋健康

後台真係好雜 完咗拿拿臨返待機室喇

佢哋識照顧自己㗎啦潭仔聽日考試加油

咁星期五都幾full schedule

似要坐喺度睇騷, 等拎獎
新人唔坐又會畀人話

希望大會醒過目啲

加油

又不過有多幾個鏡頭睇都ok嘅

用啲膠版

reaction 搞笑moment

Kpop 群組開始..
真係可以睇到一間公司垃唔垃圾

第一間大社我睇好JYPE會跑出..

道榮啲專買咗未

榮豬

這些機會

頂
不過著得頹都遮唔住佢道光

蒸魚咁著返學真係溝死女

靠到咁後

仲要又高膊頭又闊

你個黑粉

YG黑黑黑黑黑黑黑

想做個袋.

注意你嘅言行舉止
我幫佢影架

關咩事...

今日又跟細佬去收數

係咪呀

三哥

差咁遠真係尻噏當秘笈

榮b:關我咩事

頭髮好好摸咁

想塞啲利是落佢個袋到

呼吸都係spoil

你平時都成日摸㗎啦

周圍都係spoil

好想睇

睇嚟又有撒嬌睇

芳典又逐漸崩潰

要畀錢...sad

巧期待

無啦啦發錢寒

芳典（日漸瘋癲）

件衫好靚, 想get 同款..

巧可愛

matched

我頂好可愛

Mama line update

咁係咪即係逼人課金

一定有人點歌...免費咪好囉
一定好吸粉

鯊喵

好有衝動課金...

三哥越嚟越可愛 點算

沉船搶卡...

唔知今次會唔會抽到三哥嘅卡呢

我有三張...

咩

師姐似prepare online con

如果要錄嘉賓反應 係咪要好似produce咁喺待機室放cam

想睇佢哋啲滿分reaction

終於唔係著hoodie

型..

自己一間待機室得唔得...

顯肥tee

俊奎：打歌衫用完之後用嚟襯平時頹look

諗起之前twitter條友扮

應該得啦 通常mama都自己一間？加上疫情 都唔敢共用

扮到佢哋啲精髓

我以為佢著埋打歌服喺入面

咩黎㗎

有啲表情咁奇怪嘅

Chilli 真係好似崔崔

兩個為一隊
然後fans comment 有咩道具最適合角色

所以尹光又係同一隊

嘩屌我靚仔到

即刻有對比圖

其實可能都係同一個人
YG男藝人一向走不尋常風格嘅衫
過多兩年先有膽著

一定好型 好期待

呢套真係好靚 又霸氣又型

可能有幾套換？

official認證

好型

件顯肥tee要操下個胸先撐得好睇

正專一定會豪花
TRUD週邊？

勁廢老

正！係呢套上台就好

好彩投咗friends但係其實就咁true friends勁hea 好似小學寫聖誕卡咁

勁有型

證明我返工返到脫晒節 多謝你地 每一次上嚟 一定見到最新update

保暖呀韓國都幾興哩種樽領
我覺得還ok
我仲覺得佢哋係要命唔要靚所以係咁唔似師兄姐

最估唔到Mama都預錄

黑粉！

永續GD diss MAMA

唔好戴帽呀⋯同站姐一齊屌㗎

越嚟越識撩

呢條友想點

片

今日係mama預錄？咁mma呢？

係今日播？我見而家做緊

我頂

即係最快都係4號先知有無

同一款唔同色

咁兩日都要睇喎 好full schedule下呀

好亂

睇埋呢個禮拜，朕閉關，啱啱好

每日都有得追好幸福以前追bigbang咩都無

唔該傻奎

巧忙不過禾鐘意

睇完今星期叉足電 閉關

一二月都巧忙追歌追綜藝

夠喇⋯佢哋都要時間寫歌

唔敢諗 到時會唔慣不過tmap2應該都有排播 一星期一集

tmap應該播半年？跟住年尾cb都好呀

真⋯跟住我哋就月尾見

尋晚發夢見到去佢哋sing con

FF下都幾完美⋯
如果2021 YG 個零月有一隊CB 就好喇

MAMA 真係未試過唔係live
MMA pre record都好呀

唔理了有獎拎有表演睇就

Yeah

好難捉摸呀

應該唔會喇點睇出年都到iKon CB 喇
不過佢哋依家都keep 住出團綜

2020 yg都算做到曬佢公佈既計劃希望佢下年繼續啦

話說佢哋團綜都幾慘 一集得10分鐘如果我係ikonic我會想暴動

I see no difference

冇牛B因為太細個

Yoon solo 未找數

唔夠幾多歲要10點走話

好過無
問入雪櫃，一個禮拜見十分鐘
你會點揀

好似20
但牛仔真係太細個

16

20？？？？

得啦 過多兩個月又可以齊齊整整

我以為未成年就要10點走

要20咪仲走多啲人？

走4個姐

唔係呀，香港16歲就唔洗

咁頒獎禮都一樣

係記得當年mama yeri都要睇睇下走

好似係⋯要睇咩台，有啲台執得再緊啲⋯

點止4個呀⋯譚仔都未夠20

係喎佢仲係19咋喎

笑死潭仔喺香港係已成年 韓國係未成年

我當咗佢已經成咗 因為香港都18

工具人尹材赫

咩事

佢話綵排緊

有新舞睇

頂最尾個張又恰奎仔

我啱啱想post

好得意全部都想生

又氹人生仔

一日一恰

牛仔又乖又得意

又吊人引

但厭女

忽略呢點

次次啲錯誤示範都係比魚翅b

Mama 啲陰好似短咗同而家差唔多
但三哥係黑色喎

邊間餐廳？我要入去做

但我個頭係而家呢隻色嚟
想講似tmap第一集 但見到我個頭嘅色同長度就一定唔係啦

次次都係俾撚

教晒佢哋恰奎仔

唔厭老母就得

但係呢張相魚仔個樣已經係長開咗啦喎

咁即係第一集

都仲幾幻幻呀

牛仔矮過二哥，之前嘅

細佬黎

陪緊小朋友玩

J-line with另類J-line

幻幻

見到牛仔啲陰咁長都估到

Meeting room 到睇 係咪又好似super concert咁放晒啲樣係螢幕度

都係

集齊曬啲色可以進化

榮榮會唔會好開心，另外十一個陪佢做彩虹戰隊

幾時先有各自唔同衫著 明明boy個陣都唔係咁 cody係咪覺得諗12個太多太煩

紫色個套勁姣

我都覺得boy啲衫最靚
家下少少hea

其實啲外套都好出事如果入面係高領 出面係白色shirt都會好睇好多

其實韓國宜家後生仔興哩隻樽領

個look不嬲都係咁襯
可能我男仔覺得還ok我反而最唔喜歡boy第一套運動服尤其ruto暴露缺點

反而呢兩個我覺得都ok潭仔嗰套就真係以為返咗去10年前

YG造型師思維
由GD fantastic baby之後就已經睇化咗

各花入各眼啦

好過每次打歌都全制服加對boot嘅男團

所有人只想知道成員真實身高

又用filter

咁我個仔3米都黎緊

明明二哥係矮仔樣

啲眼同鼻嚇死我

我覺得佢哋啲衫算係近期最上心
I love you 校服轉咗季唔好睇
個個望落勁矮，另外兩輯都還好，係成日畀帽阿鯊同埋崔崔戴囉

Yes

黑粉

ily係短袖嗰套好好睇 著到細佬身材勁好 fancam j咗勁多次

佢仲要勁鍾意著啲長衫 搞到個人勁短

佢之前話自己178我都唔信

戴帽可以顯高焦點落咗喺帽到
但始終太多成員高過佢真係冇乜計再可以幫到佢

Mama 個樣變咗ai樣

三米崔

希望忙內line唔好再繼續瘋狂飆高我覺得ruto依家有184

係呀，夏季崔崔真真係勁得意
一轉季個樣勁蠢咁

Peace ok bro?

真 反而最近先發現潭仔比我想像中矮以為佢係會生得高個啲

俾人話完矮仲要俾你話蠢

全部都係oppa

明明佢同傻奎泊埋一齊，真係平排
佢係身長比例無傻奎咁好啫同埋佢都鍾意著大件頹Tee
可能有肌肉要買大一個碼先舒服

TREASure 分隊

牛仔有望高過佢

潭仔好似同tb身高冇太大分別

傻奎對腳真係長到cls好似佢咁長就好

係呀，潭仔我睇佢樣似176，點知佢無

鯊b反而望落去高啲 可能因為識著衫

你自己再睇多次係咪

勁衰但勁好笑

兩個應該有排高其他矮人哭𠹌咗

佢傷咗 放佢一馬先下次再笑

佢比例好好囉，手長腿長⋯佢同我個frd 一撚樣
望落去高過度， 又係明明望係182-4，度就得178嗰啲

太陽啲莫西干頭幫到佢

巨型忙內與迷你哥哥們

嗰陣睇落都覺得佢哋唔止172感覺似178

想榮榮再高小小

成日著埋啲網吧頹衫真係嘥咗副計

嗰陣榮榮個樣咁Q依家個高度差唔多

佢夏天成日著high top converse 懷疑佢有塞增高鞋墊

佢哋都係高人樣

真，佢裇衫牛仔褲都好呀

就咁俾你拆穿咗

No

Ruto仲成日提自己好似仲有得高
我係大哥會想捏死佢飲可樂唔肥 又高 玩晒啦

佢高到尹少咁企Center 有氣勢啲

勁衰囉你

牙榮似仲會繼續高

崔崔就成日要節食冇得食漢堡佢又生得靚仔 把聲又低音 多謝我咁識生

唔緊要啦我都唔高 泊埋一齊岩岩好

頭細身短腳長
人生贏家

三個忙內>芳典>尹少>傻奎/二哥>榮榮>譚光>崔崔>真真咁樣？

想問佢拎電話

尹少好似同傻奎二哥差唔多高

傳說中model 身材：三七身

芳典高啲係嘛？

到底01嗰班係咪仲高緊可以高到幾多歲

我意上下1-2cm

禾都想

諗

巧羡慕

似係二哥講有時起身會有1-2cm 誤差

呢個表情勁架

典典同Ruto 泊埋差唔多高
如果Ruto 18x, 芳典絕對180

崔崔真係好mini佢細粒過真真啦

男仔好似係咪高到廿歲頭(?)因為遲發育咁講ruto同牛b真係衝190都得

仲要有聲日本個綜藝節目反應

係囉，佢手好大，唔似矮⋯
崔崔就成個package 都係矮矮地好得意咁

救命凸凹凸凹凹凹凸凸凸

係呀，但佢真係高過真真⋯

185-188喇Ruto 似係
牛仔就可能衝到190

一陣開口中大哥唔企得佢哋隔離

鯊鯊個orange廣告

分啲比崔真得唔得

崔崔咁樣幾好呀
佢喺我呢度187

係咪YG 睇漏咗身高

崔崔真真

崔崔：我今年21啦

오~렌지!

唔好啦

wu芝麻

渡邊直美

到底個腦裝咩咁都俾佢諗到

好橙呀
崔崔係我心中係187㗎

恤衫牛仔褲直情正添啦好似依張咁

日本line中二係正常我見佢哋有時啲gag係勁中二病得日本line先get到

嘩

呢件咪崔崔送嘅果然係崔崔嘅衫先有taste

佢兩個真係好中二病呢集勁多中二病嘢睇

係呀，佢著呢啲可能上咗幾次啲時尚雜志添喇
私服靚嘅新生idol 之類

佢著呢套人哋咪知佢係藝人 唔埋身囉

11點必做

笑死

忍者跑同翼龍叫

仲有go shoot

諗起ikon大哥都係著依啲 入𨋢即刻俾阿嬸問 咁靚仔係咪藝人

關西以西

我懷疑對鞋係咪尹少對dr ma佢唔似識買呢啲鞋

真係寫住：「我係藝人，素人勿近」
然後Pann會有呢啲post :「今日喺街撞到個靚仔，有冇人話我知係邊間練習生」

已投

點知shoot唔到

Ikon大哥都係靚仔可惜矮

有機

一定好嘈

真係勁細路

崔崔

實一邊話對方on9但又一邊繼續做埋啲弱智一齊笑

牙鯊一唔扮coolon 鳩嗰時真係成個bb咁

覺得啲細佬們冇當佢係哥哥

瘋狂鳩叫

佢係咪中間呀上有六個哥哥，下有五個細佬

係冇人驚佢 唔記得邊個話佢相處起黎好舒服

牙鯊: 嘩你咪咁on9啦
Mk: 超 你咪一樣

好幸福可摸耳加我入去

好似個個都咁講
平時睇live ,忙內line 都好鍾意佢

總之佢兩個一齊就一定勁嘈

咁啱係尹光做中間

開始懷疑佢哋作歌無聊會唔會錄啲鳩叫聲出黎編曲

佢真係好似冇咩哥哥架子

退貨呀yg 郵費我自己出

日本人，應該無韓國睇年紀睇到咁重
我成日聽真真直呼Yoshi 嘅

幾正 有時即興啲做出嚟個效果都幾好

佢哋自己私底下講日文有冇哥呢個稱呼呢

係韓國人先會咁梯級化

好想偷電腦

諗起都正

Frd 應該無敬言

成件事好on 9

今日食飯煲tmap第一集 突然意識到尹少全集冇叫過哥直接嗌金俊奎同朴志焄

有畫面

我覺得treasure佢哋關係咁好 都有部分關尹少事佢會摸啲哥哥同細佬嘅頭 同佢咁啱係中間line 都可以做下撮合

調和劑
睇tmap無手機個集都睇得出 佢唔鐘意爭同嗌交個啲人嚟

真係好溫柔 平時講嘢都

牙榮真係

成個人都好温柔抵牙鯊沉佢船

真男女通食

媽媽殺手 連啲媽媽都要認佢做女婿

不過一人一間房幾正

山本車瀡首歌咪係有尻叫

仲要3架車

有呀

榮b同奎b兩個好似要對調個年齡先啱

其實咁樣證明佢哋關係好，唔係扮嘅
但係我有留意到佢哋個個都會嗌崔崔哥
一個不漏

咁佢參加TB先成日喊

好鍾意睇榮榮歧視傻奎
又想睇鳩佬map 喇

榮b:

都係 又唔鐘意鬥爭但節目又要佢咁樣

追po見 金振煥180

想再睇佢哋鳩煮飯
仲有食播

所以尹少真係好重要嘅調和劑
一定有咩人鬧交 之後都會比佢叫 打和～

大神保佑...

係呀, 幾時播
牛姨: 你甩咗P 要撳不推

好似唔係考好多科

我個腦即刻有把聲係佢哋贏ps4嗰集 尹少大叫咗句 可愛順序崔玹碩一等

感謝提醒

金延圭

李仁宏

佢哋開咗ig

係咪即係走咗

係

Super~

Btw仁宏應該同蒸魚同班 同班同班po ig見到蒸魚俾女圍男仔喺右邊 得佢一個企左邊 好笑

唔知第二季有啲咩新topic玩呢

笑死 做咩自己一個企第邊

唔知認唔到 淨係認到細佬 不過可能filter搞到咁

唔知但見到覺得好笑

希望有好公司搵...
金延圭真係都幾啱woollim

好想圍佢...

係喎 男黎我以為女

唔知啊 但又無啦啦開ig 可能唔做呢

好想同佢瘋狂做朋友

夠鐘出新男團又未出嘅嗡得出名好似唔多:
印象中CUBE, Pledis 好耐冇出男團

想佢做我老公

有幾個入場勁僵硬

好似高咗好多..

好cute

崔豬

等專等到傻咗

淨係講身高都講10頁

唔係掛..

原來阿仔對腳咁長

琴晚傾咗好多